警權大到咁

成日比人屌老母
遲早捉人話係疑圖強姦

［突發] 聽日銅鑼灣一定好危險！